超商失竊狗罐頭 驚！竊賊竟然是汪星人

竊賊是狗不是人！新北市三重區一家連鎖便利商店，日前盤點遺失一罐西莎狗罐頭，經調閱店內監視器畫面，驚見竊賊不是「人」而是一隻狗，店家無奈自認倒楣，將影片上傳臉書《爆料公社》，標題寫下「欸～付錢呀！」

影片一出吸引不少網友按讚，有網友看完影片在下留言打趣的說「這小偷職業級的」、還開玩笑的說「哇靠～還會挑勒」、「自選西莎罐頭」、「自助餐逆？」甚至說「哈哈哈，自己的罐罐自己來」

應該有人教

隻台狗又幾醒喎

以後唔洗買糧 佢肚餓自己識搵食

真係訓練有素

醒過上ptt個班

西莎聽講好多添加劑，狗狗揀錯罐罐啦

可以直接做廣告